apple今年唔出勁野因仲為大陸市場唔穩定？

避避呢一年風頭先
就算出咗破天荒的野
大陸打緊貿易戰個市場未必咁好
同埋好快比競爭對手抄襲